[InSomnia]Dreamcatcher討論區(13) - BABY YOU & I

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
MINX時期的粉絲名稱為「VitaMINX」，而Dreamcatcher的粉絲名稱為「InSomnia」，意思為 在(In) 夢中(Somnia)，有著Dreamcatcher和飯們在夢中也能相見渡過幸福的時間，永遠一起的意思。

成員介紹：

JiU 祗攸

藝名：祗攸 / Ji U / 지유
姓名：金旻祗/ 김민지 / Kim Min Ji
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱

Dami 多美

藝名：多美 / Dami / 다미
姓名：李瑜斌 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫 係咪咁做 就知道邊個執緊template

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

官方連結：

專頁：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶： 韓國
日本

Instagram專頁：

Goodnight Instagram專頁：

Daum Cafe：

VLIVE：

音樂作品：

MINX時期

首張數位單曲《為甚麼來我家？》

發行日期：2014年09月22日
語言：韓語

1. 為什麼來我家
2. 為什麼來我家(Inst.)

首張迷你專輯《Love Shake》

發行日期：2015年07月02日
語言：韓語

1. Superstar Superman
2. 我也和你一樣
3. Shut Up
4. Love Shake(DJ Stereo Club Mix)
5. Love Shake(Inst.)

合作歌曲《Rockin' Around The Christmas Tree》(Dal★Shabet X Minx)

發行日期： 2014年12月22日
語言：英語
合作藝人：Dal★Shabet

1.繞著聖誕樹擺動 (Rockin' Around The Christmas Tree)

Dream Catcher時期

首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me *
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Chase Me

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Emotion (소원하나)

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night *
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Good Night' 안무 교차편집 VER.

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Lullaby'

第一張迷你專輯《Prequel(前傳)》

發行日期： 2017年7月27日
語言：韓語

1. Before & After (Intro)
2. Fly high (날아올라) *
3. Wake Up
4. Sleep-walking
5. It’s Okay! (괜찮아!)
6. Fly high (날아올라) (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Sleep-walking'

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '괜찮아!'

出道一週年Fan Song《Full Moon》

發行日期： 2018年1月12日
語言：韓語

第二張迷你專輯《惡夢-Escape the ERA》

發行日期： 2018年5月10日
語言：韓語

1. INSIDE-OUTSIDE (Intro)
2. YOU AND I *Title
3. Mayday
4. 어느 별
5. Scar (이 더럽고도 추한…)
6. YOU AND I (Inst.)

Special Cover 影片：

Maroon 5
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Lucky Strike

少女時代 Girls' Generation
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ 다시 만난 세계(Into The New World) cover

Bruno Mars
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 시연 'Treasure'

Winner
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 수아, 시연, 유현 'REALLY REALLY'

徐太志
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '시대유감' Cover

Little Mix
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 유현 'Secret Love Song'

One Direction
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'What Makes You Beautiful'

Alan Walker
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 시연 - Faded

Camila Cabello
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 수아&다미 'Havana' Choreography by SUA

(Coco) OST
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 지유&한동 'Remember Me'

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

My Music Taste in Hong Kong 想DC能夠黎香港開演唱會就快啲按入去啦

佳介紹個度咩事

我地多謝天堡啦 ...

頂 ... 連埋隔離幾個幫我地手嗌既韓國人 ...
成十個人嗌 ... 都係掟完盒野先望我地 ...
仲要 WFC 手勢 ... 望住我地笑 ...

屌嬲 ... 去劈酒食飯 ... 好撚餓 ...

一頁留名

番名

留名

成台煙唔散

咁燥嘅

咁係嘛 ... 又唔算好近 ...
但係又唔是好遠 ... 嗌到聲都爛 ...

이쪽요 드림캐쳐

金裕賢留名

睇片啲人真係無乜反應 係咪落雨搞到咁呀精巴

淋住雨3粒幾鐘喎

點解今日音中,多美part被cut????

有人話FAIL左

lm

呢條片又有既?

上面係預錄其中fail嘅一次，下面係成功

有反應架現場有嘩 ... 有嗌 ...
咁當然唔係大團果 D 咁勁啦 ...

韓國人對於唔識既野最大既反應就係唔反應 ...

除左intro個到聽到有嘩之後好似冇了

新歌喎

新po留名

隻歌太新 … 無聽過
亦有唔小人完左係咁問番團名係咩

仲要等一個星期

細心聽下 ... 佢邊都有人問呢個叫咩名 ...
又有女叫好型 ...

變支型棍字都好多人嗌 ... 好彩多美無撻 Q ...

娟姐親姐 ...

始終FANCAM好睇過大會CAM

型棍子訪問 gif

가현

你又點呀

咪走雞 ...

尋晚個馬尾look好正

女強人feel

我男人

型爆

玩埋魔術真係無得輸

大王

點解唔直接係個stage 度變

俾我地睇清楚有幾型

好睇過玩絲巾 好似係

似條毛,似黃美棋就真

玩絲巾其實好leung

On9架 識佢老鼠

乜撚野關曉彤 無人識佢囉而家
最唔鍾意啲蝗成撚日當自己係世界中心，一啲尊重都冇囉

無謂既人同事就唔洗講 ... 亦唔需要理 ...

都係jiu 好

七個都咁好

飲完酒又唔燥啦？

不嬲唔燥

我

早晨

佢頭髮隻色係咪黑偏藍？

唔是 ...
係執相果位大神執到錯左 ...

個page咁多外國人自拍嘅

個 page ?
乜 page ?

咪某紅巴推薦個面書page 囉
個個都打#InSomniaSelcaDay

其實我無睇 ...
不過照睇係海外飯發起既支持活動 ...
你又整番張囉 ...

Twitter都見過2,3次

唔啦 我驚太毒嚇到人
人地幾多洋腸靚仔自貼

寫唔寫 MV 解說好呢 ...
應該好多人都已經睇得明左啦 ...

寫啦
呢到有個蠢人唔明求大神指教

扮比卡超

琴日個hall場真係好正 夠哂斜

隔鄰 o 團超級材藝主唱琴日係 v 唱同跳 u&i

其實 dc d mv 最難寫
因為 d shot 好難 cap ... 有 d 半秒都無
同埋前前後 d 時空交錯好勁

咁又幾好睇

用鹽圍住賢個度+作法已經係賢俾蜘蛛襲擊之後(?
不過唔係好連到fly high 點解會開左間影相館

Seunghee

唔識邊個喎

寫完 ... 大家自便 ...

其實我係砌唔到娟姐果幕 ... 因為兩個紅衫 shot
燈片機上面既相係唔同 ... 一次係賢相黎 ...
燒片果次就肯定係隻 gg ... 可能係講緊一前一後 ...
但係剪接上又無用手法指引下 ... 所以大家要自己腦補 ...

係呀 ... 係得佢咁有材啦 ...
乜鬼都得 ...

今次個故事好似比較直接

其實由 fly high 開始都無咁曲 ...
full moon 果個 promotion 完全係直白講 good night 之前既事
可能怕個故仔太難明小人理解 ...
chase me 同 fly high 要睇明哂佢剪接既手法先駁到 ...
同埋個故仔好多伏線留黎之後用 ...

東絲 ... fly high 係前轉 ...
成個故仔時序應該係咁 ...
full moon promotion > fly high > good night > chase me > you and i
所以用黎完 .. 今次係唯一岩時序既結尾 ...

又補番 ... 雖然個景唔係一樣 ...
但係影樓既味首似唔似 chase me 間屋呢 ...

的確係似

佈景組同道具組居功至偉喇 ...
其實只要你肯留意 ... 每秒影像 ... 每個佈景甚至每件道具 ...
都係合力咁講既導演想講既故事架 ...

新歌好正

上節目個妝真係醜好多

個 MV 篇文只擺三日 ...

大新聞呀喂 !!!
上 WEEKLY IDOL 呀

琴日錄撚左添喇 ...

上WEEKLY IDOL好似講過係佢地其中一個心願...雖然宜家換左MC但都算叫完左半個願望,希望佢地之後可以多D機會上綜藝啦....

屌換咗主持睇都唔想睇
呢排真係冇睇韓綜好耐，自從無挑收咗皮之後

果兩個男MC真係好悶唔識主持

好過無啦 ... 有機會上隔離 idol room 囉

但IDOL ROOM 係 JTBC啵, JTBC....MIXNINE...同HF搞成咁仲有冇....

唔關事的 ... JTBC 只係借個台俾 YG 播 ...
套野 YG 自己搞的 ...

嘩有新聞稿解個 mv 添 !!!

好彩唔算係爭太遠 ...
改番小小篇野仲用得 ...

乜你咁睇得起我呀 ...
個解釋同我有出入架播 ...

好QQ ar

成日伸脷 ...

要紅的節奏

開心事黎的喎 ...
做乜 CRY ...

到時又比人搶老婆

你老婆 ? 又邊個係呀先 ?

我話佢驚姐
我團飯 why not all

識野 ...
排我後面啦不過 ...

方便後入你？
btw 我發現灰銀髮真係有加乘

加個呆樣仲加乖 ...

你終於講出你想做果句啦 ... 黎啦 baby you and i ...
你都係講隔離 w 團果個又係銀灰頭同呆隻蛋姐

唔鍾意stage 個眼妝 淡番少少好高汁

不啦

你老婆係邊個？

係呢個post 應該係巴打們

乖定kai呀

好仙

識貨

流精今日貼咁多裕賢圖既

有討論嘛
咪出多小小大家睇下無個眼妝囉

天生麗質

其實我果時第一下睇係有 d 似 gsd 方前輩

多美其實出過音樂之神
無眼線真係

呢兩位其實先真係

雅姐都靚wo

無人認到娟妹
相傳果張係佢
對眼都似我女人話

雅雅呢 d 樣
如果係我同學 … 我 __ __ __ 佢
添啦

食奶嘴

這些機會

呢張無咁強國大媽味喎

有冇Jiu中學圖??

咩料呀
dc 大揭秘呀今晚玩

睇完雅姐嗰啲咁正所以問下姐

呢個真係無 ... 連韓飯都掘唔到 ...
同求 ...

hanteo 銷售一位 ...
初版已經賣 Q 哂 ...

畢業相係有化妝的 ...
佢好靠上下眼線修番個眼型 ... 其實賢同娟妹都係 ...

20號又黎啦

Kai賢b豬

佢講呢個 FS ...

唔入埋 18 아트홀봄 ? 果個都好斜下架喎 ...

居然無人估 ... 邊個玩腳 ...

不了 唔得閒

18 唔得閒 ???
uni.t ???

唉

要到月尾先有得見

慘慘豬

個feel有啲似吊頸

就憑呢條褲
肯家係娟

咁多人買
FS點玩啊？

印得少姐
技術性調整
嚇我唔到既

計埋日本啲預銷的

好不安

忙內唔到地姐 ...
你班友諗多左喇 ...

咁早到左啦？

隊緊 해장국

極危險 ...

真係有用架咩 ？

呢個星期咁多簽售嫁 簽哂三場實認得啦

Jiu阿

無架 ... 不過飲大左第日早餐食係幾舒既 ...
同埋唔會咁作嘔 ... 係會醒小小 ...

又飲左幾多

唔好教壞小朋友喇 ... 總之唔野小 ...

娟妹都係紮起果陣最好睇 ...

有奶 !!!
你開 post 漏左 5.17 祗攸生日 ...

你知唔知要罰咩架呢度 ...

你居然咁絕請呢度 d 版友食葡提子 ...

即管負評

我唔會 ... 我唔洗食因為 ...
佢地 ... 我唔知喇 ...

邊日

今個星期 ... 而家禁入去都見到 ...

oh 究竟幾時會有1位

本土音源仲係圈外 ...
無咁快啦 ... 不過開始有果陣味道 ...
起碼隔離 d 飯都叫得出名 ...

（G）團都好勁 第一隻碟就第五

全素妍有名氣 … 又有台妹同“秦”國妹
加上 cube 係大公司
啦他他本土音源好似排十幾添

呢幾張就高汁啦

笑左 ...

유현이는 코를 많이 골고

KAI 賢轟炸機 ...

好mk

有無賢睇下

佢今日做咩

準備做手術？

被同化是好合理的

Kai賢同化?

乜你認為佢地有人係正常既 ???

獅子王咩

我心邪 ... 我諗第二 d

嫌三嫌四

咪係 … 東東不知幾靚

我老婆不嬲靚

你老婆唔會認你架喇 …
佢已經俾我勾左 …

佢剩係攬我

好 ! 你贏 !
我下世做女先有機會 ...

睇姿勢 ... 佢真係識打架 ...
你快 d 去學啦 ...

靚喎

潮左聖喇

你聽日會去生日會

應該去 … 除非唔去 …

其實自從我飯 a 同 e 團之後 ...
我發覺我飯親果 d 團都有 d 腦患 ...

今日發生咩事
個個都病發哂

我明啊巴打

有無巴打有JIU 小卡可以換 我抽多左SET KAI賢小卡
1張都好啊

唔介意可以考慮等到月尾 去日場有大量卡

完全唔介意

有錢

5400yen2隻碟 影一次相/簽一次名
一對一傾到fs咁長既時間 你買唔買

你講講埋 食橙/厚皮橙/厚皮橙 ...

想叫juju攬
賢賢就不了

親姐站真係影得佢好好 ...

你係絲 ... 你叫七個攬哂你都得架啦屌 ...
嬲

我聽到個女飯用生命應援

果條速龍

預錄果時真係好癲 入到生放送好快就cut左 不過都見到大家都係用生命去應援

你有入生放

入埋阿

今次CB呢度好似個個都有去追咁

冇唔去既理由

姐係預錄 mini fm 生放你去齊 ...

服 !

基本啦

我拜你先真 咁有心整d野

整 what ???

整mv解釋個到 真心唔睇唔知

你有睇

其實同官解有小小出入
但我未執

係啊
很想要吧

咁又真係幾抵
歐巡個fs同樣價錢簽張海報
再加每人傾5秒

很想賢賢攬攬

今次貴左啦
上次fly high 4500羊有全團
今次分成員...

銀親你架會

3舊水都算係咁啦
反正再貴都會去

我唔介意

係
明知俾佢湯

唔會啦 講完已經俾人掟左落台

我都好想

幾時到東東去識下朋友

jiu 同梨子邊個 ...
多美又攬邊個 ...

Jiu同jiae
多美隔離rui

jiu 溝人地門面啦姐係 ...
hub rui ... 呢個難解小小 ...

同Jiu熟就明姐

玩Mix9個陣識

MIX 9 果陣好似成班女女都好FRIEND

Jiu生日粗卡

16分先講都係第一個

心中有愛

Jiu bbg粗卡 整緊其他野遲左

Happy jiu day

JiU 生日粗卡

流精又去左飲酒

唔洗訓咩大哥 ...

夜晚九點 EMER 會 ...
十一點 east coast ... 凌晨四點 west coast ...

我咪又好好地

你點同 ... 你後生 ...
我係阿伯 ...

Jiu bb 生日粗卡

好靚

娟妹變左前景 ...

阻住我睇kai賢條腿

肌肉瘦腳 …
d 舞太勁 … 個個對腳都好有肌

但係更加顯得無屎忽

我有 …

食屎忽揀忙内啦 … 好生養架

而家老媽子幫仔睇老婆咩
好生養就得
btw 都話灰色車有buff

你架車翻噴過轉色無數次啦 ...
深金色 ... 啡色 ... 紅色 ... 淺金色 ...

Jiu夜信

咁撚快 ...

btw ... 七月又南美 ...

JIU小問答
1)本名 Kim Minji
2)最鍾意既科目:國文
3)Audition歌 이젠 그랬으면 좋겠네
4)Title入面最鍾意Chase me, 忘記唔到準備個陣個過程 好似係改變左人生既歌咁
5)最鍾意既31BR口味 cherries jubilee
6)鍾意粉紅同黑色
7)所有生果都鍾意 最鍾意桃
8)同娟住左6-7年
10)屋企叫佢既小名 체리 Cherry *同場加映代表會叫佢做장금이 長今
11)親既藝人有3 4個
12)本家係大田
13)GYM會做4個鐘
14)首爾第一個去既地方係東大門
15)朝早起身第一樣會食生果
16)最鍾意chase me應援
17)有3個耳洞
20)最鍾意You and I個髮型

見到肥仔lullaby又睇緊機票 成170萬won

咁好福利

dctfc 班友收舊碟收到頭痛

又咁遠

同場加映7月13-15係龜島有併盤con

見到南美巡想推翻my music taste香港場條link出黎
大家努力按一按話唔定出年就會黎香港

唔好去香港啦 廢事比個壞印象比佢地

見到半場空真係high 都high 唔起

做咩同一日既圖分幾日

唔使時間執咩

影相條友好似同一日出圖
反正唔是今日

呢兩張同之前賢果D唔同站黎,況且呢個係東站應該優先執左東D圖先,所以咪遲出 <<<<以上個人推測

投票呀喂 !!!

睇黎祗攸係全團人酒友 ... kai 賢鼻鼾全團馳名 ... 娟妹係搞笑路線 ...
東東唔飲得但係同 kai 賢一齊就飲最多 ...

投爆佢！

八款 account 重哂喇 ... 每個 account 每日可以投一次 ...

好似用左5個

多美又狗衝宇宙

轉圈

同歲朋友 … 係易熟 d

師姐

The show投票！！！
Download STARPASS呢個apps黎投
而家一位緊 對手得一團男團
好大機會贏 好啲投

DC嘅FS真係會圈到d飯實一實

比邊個圈中

點解咁鐘意打自己

好靚呀

東東專登卸左個舞台裝

東東表示我坐定定睇戲

賢賢天使

點解佢地今次銷量明明唔差 應援又幾大聲
但音放都無排名既？

應援由出道已經大聲
音源敗筆

追好貼下

賺star point 的方法

以前泡飽覺得佢地唔係主流音樂 ... 爆發太勁覺得接受唔到 ...
不過其實係慢慢開放緊 ... 情況有 D 似防彈 ...
防彈 D 詞都好爆 ... 不過係國外接受到 ...
佢地又會唔知點解得 ...

大家要明白韓國人既 culture 先會理解到 ...

係咪要搵人寫稿 講dc mv有咩劇情深意
先會有人睇

咁耐都無人po

唔洗架喇 ... 無人的 ... 韓國人根本無時間 ... 亦唔會有心睇 ...
谷紅 d 外國 ...
d 土炮就自動會上船 ... 防彈頭兩年本土都唔勁 ...
不過打好哂外國 d 莊腳 ... 一隻 i need u 番去就爆發 ...

d 衫一定好焗 ...

對臭腳一定有排奶

你又搶人？

一句就 warm up 個場啦

唔洗搶既 … 一係你先佢奶水尾
一係佢先 …

又或都兩位自己打個車輪先
反正都只係先後唔同

每日一投

PS. the show用STARPASS app投票 每個月有15票送
每日可以透過contents版po5條影片+po5張相黎賺20票
可以用曬咁多個google ac黎投
長期差1000-2000票

今日預錄好早放我地入去坐
可以睇埋Unit T預錄
我地俾fan man批准可以嗌Woo Hee

聽講fan man nim叫你地冷靜d

Dami等左呢個機會好耐

我用左4AC投了,賺分好似唔WORK

你地係邊

唔關我事 ... 我失失地聲 ...

Pish

俾Yoohyeon 撚鳩左
我問佢MV結局係點？
佢話係open ending

我 chok 過喇佢地唔知架 ...
拍果陣佢地都係知 d 大約個故仔小小咁架咋 ...

有咩？
佢講完野班友嗌得仲興奮

一開頭有

唔係重有下集咩
之前睇新聞好似咁講

惡夢係完左 … 下集玩咩真係好 open 喇

整個甜夢又得 … 女巫大戰機械獸都得

真係想變動漫主題曲咩？

甜美風不了啦
應該都係走番靚腳黑暗風
但係時間線唔係fly high 之後you and i 再chase me 咩

我眼中係睇到80年代既咸片名

數漏Goodnight

你好明顯無睇解說
我喊

咁呢個佢明顯chase me 之後懶得打

果時訓醒唔記得左 就無左件事

full moon (promotion) > fly high > good night > chase me > you and i

睇完你up 咩 都係唔明！！！
算啦慢慢黎就會知

拉我啦女警

咁都唔明

full moon 係少女版祗攸同趙長赫少年版結怨
fly high 係祗攸去學法學校發生既事 ... 點解七個會變成惡夢
good night 係趙長赫想捉佢地點知佢地無事再封左趙長赫入個夢度
chase me 係趙長赫係個夢度俾人搞既經過 ...
you and i 係惡夢既完結 ... 經過多年後 fly hight 雙蜘蛛又再番黎報牛 ... 點知今次俾佢地搞正左 ... 所以佢地脫離惡夢 ...

最後一次幫自己寫既野宣傳 ...

就係睇左 但係都係唔明就算

Full moon(JU同男人結怨)>Fly high(本身係學生妹 變左惡夢)>good night(俾男人hunt佢地 成功走佬仲調轉頭鎖翻個男人)>Chase me講點玩翻個男人報牛)>You and I(隻蜘蛛又搵佢地報牛 賢中招 最後大鬥法無事BBQ)

係我唔好 ... 1999

知係你唔好，自己識做啦

哦 ...

娟妹呢副鏡 ... 90s feel
但係又襯到佢 ...

其實 ... 佢真係好搞笑 ...

大家努力 每曰20@ac

1位對蚊型公司女團黎講好重要
尤其係而家hf已經開始推緊hnb出黎搞fm

被反cup

唔怕既 ... 互帶到的 ...
禹真榮真係好超 ... 係 YG 既錯 ...
代價係佢自己都蝕撚死 ...

有無人知第2周夾埋有幾多銷

Kai圓

到底幾白痴先會放個頭入去

半夜就會升返 歐美天光

Kai到一個點

望望下覺得個身好阻住 所以。。。我決定整走佢
但係整整下發現無左個身更加恐怖所以都係cut 上半算

生日會既片點解無人po 係咪全部都已經睇過live
入邊全部都有
btw
想奶

估中 ... 睇黎海外飯好齊心 ...

加返一橫啦
依家變左YooHeon

唔識韓文表示你唔講我真係唔知

學啦 ...
唔係見到點溝 ...
通呀

qq

條友唔知係咪鬼妹黎
生出黎 d 髮根唔係黑色架

可以試下同佢講簡單既中文 或者教佢中文 佢會跟你學

直接身教

裕賢勁有語言天份到爆
中英日同德西班牙葡文都唔錯咬字都 o
不過太雜 … 撈亂同要反眼 load 一陣

比番個尾佢

唔通世伯伯母有一個係鬼

我地每人教d下次可以全程講中文 唔怕 dead air

學過啦 之後學完一個quarter 之後一個月已經一個音都唔記得點讀

我淨係想教佢講粗口 ...

佢 load 唔到呀成日諗好耐 ... 又小用 ...
反而日文幾個都好而家 ...

背係辛苦既 … 不過又其實唔係咁難
我提議你睇本書叫韓文四十音不用背
咕咕下 … 有人攞左上網
無咁辛

有緣就自然會再pick up
可能比我係街邊執到個韓妹呢

你以為係韓 ... 點知爽完第二日一醒 ...
佢同你舞住 講 "秦" 文 ...

我件係都呢邊識 ... 比起土炮好好多架 ... 又無咁難揍 ...
支持你執到 !!!

其實好醒
不過唔知點解行為咁Kai

呢邊真係好多韓國人。。。我已經食韓國野食到有一刻覺得自己到底係咪係韓國
不過都係個句：無靚女嫁
最近睇到最可愛既韓妹係一個個樣似十六既小妹妹箍住牙 阿叔我都忍唔住走去一邊買包食一邊逗下個小妹妹 話佢笑得可愛話到佢紅都面曬 可愛到貼士都比多幾蚊

咁先好呀 … 唔會咁易老
不過真係好爆 … 其實成團都好爆而家
之前東東多美同佳泫正常 d
而家都唔覺

咁等我番過去你上黎啦 … 我女人 d frd 得
不過唔知係咪大過你 …

好明顯我係後生仔啦
無你咁老。。。應該係掛

呢 d 野肉體溝通度得架啦
我邊 d club 韓國貨得架

酒精過敏 落去得個望字
我都認同上面既個feel 都高貴d
都係留係屋企做毒撚算

三點左右車你去附近碌 … 唔洗飲的 …
淨執 …

玩死魚
不如比少少錢上網搵下整完無錢還要賣身既好過啦
不過都係個句：毒撚如我就算啦

屌得閒等我番去上黎食個叉飯或者細榕啦 ...
最𨗢又未夠近唔係 weekend 有 party 或者活動叫埋你上黎一齊 ...
包生仔都得 ...

去咁耐
rich
生即是空 空即是色

隊長真係愈睇愈正

唔好睇小自己 ... 你而家無 ... 但係你將來會有 ...

無睇小自己呀
係覺得：
一養女人有時真係好煩
二就係自己都養唔到去去養人
三就係我呢d 後生仔

咁都要入我
唔啋你

最多比個 你

高汁到呢。。。 拎住件衫重有gfable feel 左

唔著仲有

無睇過唔知

賢賢上次日本promo連遠都唔記得點講

今日投左starpass未
差緊4000票...

佢學太雜 … 除左英其他都係 load 餐勁

今次點解咁快又日本promo,係咪月尾就去了

可能見韓國都係無咩水掛

因為外國紅過本土 ... 外國又多錢個本土 ...
不如索性玩由外邊紅番入去好過 ...

只要唔好係突然唔見幾年個隻都

巴打會唔會去日本 日本好好福利

都唔係亞洲

完全唔同啦 ... 而家係挾左一個好強既勢去用外國既接受能力挾番本地班土佬聽 ...
都話睇之前防彈個玩法就知 ... 果陣土炮都係話 d 詞曲風太激接受唔到 ...
結果世巡完出面國國都聽 ... 而家人地都唔撚係本土搞 cb 啦 ...

仲有一點就係收支問題 ... 7 個妹妹出到糧都要靠日歐南美巡 ...

kpop 已經得番個 k 字 ...
本地市場已經唔夠外國吸引 ... 只要有能力可以食哂兩邊既先會成功 ...
你可以選擇係入面紅出黎 ... 但係韓國人太保守 ... 接受唔到新野 ...
反轉係用 kpop 呢個牌頭 ... 掉番轉係外面紅殺番入去 ...

兩份睇啦 得既就係
唔得就兩面不是人 更慘
不過我都認同既 反正都要賭番次
不過日本就。。。
個人都係覺得好似更加外國既地方好d?

老實講啲團好似日日都出新咁
除非本身係大公司唔係都好難突圍
再加上我地個style一定係啱外國啲
所以都無需要格硬困住自己係本土

歐美飯係多但係唔集中
promo都係近近地搵日本個水掛

已經證明左係得 …
放心啦 … 呢個唔係賭
你睇下 d 票幾痴線

南美真係冇咩人敢攻,仲要係細公司,飛去攪咁多都唔知有冇錢賺

好似有得撓手合照食波餅

係好多 … 未必係細公司
其實得 $m 睇得好重 … 之只時間好難調配
但 d 飯好鐵 … 一飯左就食到底

但應該只限女飯

扮女人有無機

一定得 … 你黎試下

等我直接cosplay 賢賢放個頭入去板度先

攬攬先係限女飯

去南美巡未

日本一次promo既銷量有成接近一萬
機票成本又低 又可以快d出planning d韓飯會跟埋去 唔似外國要等mmt夠數先夠膽搞

終於有人買俾佢玩

成隊個腦

其他幾個仲還好
依3個真係無得救

唔包秀雅 ...

流星咁多女介紹俾人嘅

如果你地覺得咁都係正常 ... 我無言 ...

係呀我正職做扯皮條 ...
你岩唔岩哎 ... 岩過黎啦老細 ... 介紹過你 ...

一陣去到d女女全部

我都想有人可以一槍打死我

如果可以咁抱住 又唔差喎

扮PUBG

賢賢滑倒

喂 … 唔得咁踢爆架
就算係 河利秀都係靚女
係咪先

寶羅同賢又傻左

河莉秀剪咗 架喎

又係喎

個飛吻

The Show 差6000票呀

車到盡架喇 ...

而家追到好貼

對腳好多墨
好想奶番白佢

繼續投爆佢

唔係黎架你對哂兩張
係個大神鏡頭花左或有塵

佢可能講係水筆果隻墨

大家唔好學

緊係埋去對住做番呢個一次睇下會點啦 ...

想比佢揸

點睇佢都係向住男體盛既我張開魔爪啦

雅雅做乜鑽地 ...

主持廢唔緊要
由DC炒返起個氣氛

真係要睇下點
睇左集條友又係痴痴地線既 但係一d 都唔好笑

任由佢渣 黎啦

其他人又厚底又高跟
佢就

細細粒

今次真係要棄械投降

緊係啡佢先啦 ... 啡爆佢添呀 ...

同女驚一齊去獵熊

超好聽

上週偶

星期三播喇 ...

其實好早知 ...
娟妹超哂主唱既級數 ...
其實都無乜邊個唔唱得 ...

其實我想睇娟妹上蒙歌 ...
私心 ...

蒙歌咁多人應該排隊都一定會上，週偶真係等左好耐，仲要單獨一隊

如果有機會過 jtbc idol room 會更開心

幾時會上埋
依家weekly idol好悶

隔離唔係咁易 ... 太早上都唔係好事因為仲同個工作組磨合緊 ...
遲 d 上會有多 d 好玩有代表性既環節 ...

至於而家週間 idol 就要睇信英可以 lead 幾多新野出黎 ...
都係太早上唔係好事 ... 不過好老實 ... mbc 沒落係意料中事 ....

新飯留名

又其實二肥唔玩制作都好爆頭 ... 之前享敦唔係度做得好 d 既得希大 ...
信英係 idol 教母 ... ok 既 ... 佢之前 09 青春不敗都係一個人揹哂成團紅同後來紅既女 ...
希澈搭信英就唔同睇法啦係咪 ... 而家最紅班 mc 係哂認哥 ...
不過希大未必啋你 ... 咁仲可以用既就係秀根 ...
但係秀根都未必啋你 ... 之後果 d 虎東請唔到請到都做唔好 ...
永哲, 章煇, 庚勳, 尚敏 ... 唯有得庚勳尚敏可以用 ...
不過尚敏太悶 ... 先夾到個世允做落去 ...

無熟 IDOL 既男 mc 架喇 ... 無法子的 ... 尚敏都係因為係大前輩 ...
數落去既洪基其實都只係電台得 ... 唔慣做電視同埋同女 idol 佢都好避忌 ...
所以係無法子 ... 反而女 mc 可以捉國珠 sunny ... 普美一大堆 ...

想嘗試既其他CONCEPT
Sua: Vixx 即係都係黑暗風

大件樹啦大半寫 cube d 野 ... 咩料子 ...

girl crush姐
無事既

[WELCOME TO THE DREAM WORLD In Taipei]

演出日期:2018/6/21(週四)
入場時間:1.1800 VIP門票/前7名到場觀眾入場
2.19:00開放入場
演出時間:19:30
演出地點:永豐Legacy Taipei音樂展演空間
演出地址:台北市中正區八德路一段1號
售票時間:2018/5/24(週四)中午12:00
售票單位:KKTIX及全台全家便利商店
票價:A區VIP NT$2,800 / B區NT$2,500 / 身障席NT$1,500
共同主辦:THE FORCE, S&G COMPANY
共同協辦:FMC, REDMOON
粉絲福利:
1.凡購票皆可與DREAMCATCHER成員們近距離擊掌
2.Vl P粉絲和前7名到場的觀眾，可在18:00進場，並在
1800～18:50舉行粉絲簽名會，以及獲得小禮物
3.在社群軟體（lnstagram或facebook）上拍照上傳演唱會相關 照片即可獲得精美小禮

圖片資訊來源:HappyFace Entertainment

唔緊要啦 有dc睇mc幾悶都無所謂

星期4賣飛但hf仲未宣佈係咩事
星期四開con又係咩事

你想捉劉大神做呢 d ... 好難喇 ...

搵希澈加申英做Mc 都好丫

事實上好聽wo 而且壞女孩風格既girl cursh 幾好呀

個個都Latata

有無人去台場？

你

我都知阿媽係女人。。。

單手揸完雙手又揸

我發現我真係咩都睇唔到

試下飛南美

無時間 唔得呀
唔係可以順手旅埋行啦

24號又有fm

扮咩正經

唔投票既今晚俾流精插到菊花殘

打埋四個字你地癡去 sms
드림캐쳐

相信你地明白佢地七個值得的 …
唔投今晚東絲會燒紅鋼筯係你地菊花向上捅
好似話係天靈蓋出

車尾燈都見唔到

冇諗過會差咁多

冇人投既歌都咁高分

人地音源melon上到3X 4X
dc無入過榜

藝術品要戴左手套先可以掂
有幾多人做錯左?

大家唔好灰心

我隻碟仲未拆膠紙

估唔到音源同youtube比重會佔得咁高

比重無變係真係唔夠 …
其實總分只係第三 …

大家飛開感情睇件事係好合理的 …
放開其本音源排名 …
換左個新女 mc 係咩團咩公司
你又諗下果間公司有咩野搵到錢
就知點解人地咁志在必得

當然我都會問下大家而家有咩團做到咁短
一出道就拎

大公司，YG 13日

唔講公司 …
果四個同呢六個實力 …

狗急跳牆喇 … 而家四方型揸莊係 iHQ
唔係以前係 jyp 出走既洪勝城

音源差成3000分真係估唔到
嗰個分唔係包埋實體銷量??? 以為今次實體賣得唔錯會追返D分

最慘都係佢地師姐 唔知咩心情

唔計bts嗰11首，差唔多最好上到20到

計分方法係公開的 ...
係唔夠人地銷量同音源勁 ...
時機未到 ... 夾硬攞到都未必係好事 ... 雖然人人都好想 ...
支持落去 ... 希望星期四 MCD 排到好位 ...

機會一定有 ...

師姐就同你個名一樣 ... 公司變化太大 ...
簽左既都係身不由己 ... 其實佢姐由出道到而家都好被動 ...
當然人腳實力都有問題 ... 洪勝城識搞女就唔會有 acube 崔鎮浩 (apink 老豆)
又唔係上面霖霖都唔係都唔會咁快要擺一團新既出黎 ...

數上去已經到哂頂 ... 4 分鐘唔續 ... 怪獸全員出走 ...
b去b 去唔到怪獸果個級 ... 水晶清唔湯唔水 ...
結果就係今日咁 ...

希望下次會更好

仲有星期四 mcd 可能大家都要投 ...
唔好放棄咁快睇 "下次" 哦 ...

我地銷7600 the boyz 8400 idle睇過好似無3000

如果個分已經包埋實體銷量都差咁遠都證明泡菜真係過分睇重音源

拉落少許

拉鏈你都咁大幻想

實銷計得最多既mcd都係得15%
但音源講緊除左show champ(40%)全部節目都計都係計50%以上

又會咁唔重視實體都有 同架仔完全係兩種極端

어느 별 LIVE

秀雅心諗:頂你唔順

韓國唔係睇節目既咩
個個節目比重都唔同嫁啦

弊在全部節目都係睇重音源
幾乎全部音源70%以上
樓上巴打講count得幾多都係佔銷量嘅15%
實體銷量就唔係銷量咩

韓國係最近幾年先改到咁重音源
之前音銀個啲計勁重銷量

以前係:

銷量銀行
投票中心
youtube 歌謠

以前咁樣比較有特色
不過佢改應該係因應番唔同平臺衰退同網上月費聽歌既人多左

係咪D人刷銷量刷投票搞到改制

其實都唔關事 ... 不過最有代表性的確係音源 ...
有邊個唔睇 melon 同 ichart

同自己踩自己鞋帶再仆街有得fight

佳佳係 best friend of the year ...
第二鑊都係跌 ... 仲懶醒望下地下無野先 ...
雅雅幫佢執完揚左勁耐佢都睇唔到 ...

刷digital野仲易過刷銷量
實體專起碼都要真金白銀買隻碟返黎
音源搞左實名制都唔係好阻止到刷榜嘅風氣
淘寶一堆實名認證ac 幾十蚊就有個

懶得搞 最後都係買左apple music
遲下用得唔爽再轉

不過第二件好平

正到

身材均勻咪得 駛乜好似七歲同三歲咁大波

佢又係 TBS 做低能野喇 ...

無話唔正喎
日日想奶

奶哂七個 ...

一星期有7日 無限loop

一日七個 ...
一個星期岩岩好七七四十九
脷都損 ...

你仲有其他團啲囡囡呢

係喎
a6 + e5 + w13 + 呢度7
總數 31 要唱廿四小時都不夠
條脷要鑲鋼板

A for?
E for?

a for 粉
e for 上下

個表差唔多一樣
除左最近飯埋yuqi
古箏真係加你50 分

關咩事 … 唔岩入埋個 p 個琵琶囉

不了
無我想要個陣古典味
佢表現個時無我想要既那個感覺
詳細就唔講

得娟一個著褲

男人著返褲好正常

唱同舞真係無乜好彈已經 ...
強到癡線 ...

秀雅鑽地之迷解開 ...

今次CB正撚到

我SuA點解做乜都咁靚

第一張一定係話緊一星期有7日之後。。。。。

新飯留名
佳泫

有點怪

轉MC之後就冇睇過 周偶依家D剪接真係
一開頭乜都唔介紹下就兩倍速 跳其他團嘅舞嗰陣d畫面cut得一舊舊
睇唔出佢地有跳得幾勁

新嗰兩個男mc講嘢勁dry

根本係 don't know up 乜 spring ...
唔係 dc 唔睇 ... 後面 v 男團一出 ... 轉台 ...

唔好扮之前睇開男團喎

我男團都會睇架 ... 之前 B1A4 上去跳女團舞不知幾好笑 ...

擺明想隊人屎忽啦

係你 …
唔係人 …

....
你一講完
就比廢老用車人隊屎忽

成車人隊 …
識玩喎 … 爽死啦你

賠撚死呀
無啦啦又話我錯 比佢吹脹
btw 無保

你俾人隊定隊人呀 ?

안녕하세요. 해피페이스엔터테인먼트입니다.

오는 5월 27일 일본 도쿄에서 예정되었던 드림캐쳐의 콘서트가 일본내 공연 비자 취득 문제로 인해 부득이 잠정 연기되었습니다. 기다려주신 팬 여러분께 깊이 사과드립니다. 해피페이스엔터테인먼트는 다시 한번 일본 측과 공연 비자 취득 일정을 조율해 더욱 좋은 공연을 보여드리도록 최선을 다 할 것을 약속드립니다. 다시 한번 팬 여러분들의 너그러운 이해를 구하며 추후 공연 일정을 확정해 알려드리도록 하겠습니다.

감사합니다.

撞山撞到呯呯聲 ...

綠燈轉左無箭咀 我已經揸得慢 都轉撚到尾
個廢老自9己撞黎 撞中左車門之後差唔多尾既位
因為係無綠燈轉左既位 佢計我錯 屌佢
我呆到唔知點講好 係番到屋企諗番 屌關我撚事呀

唔怪得立即要改名轉運 ...

唉 好嬲

用一句話講解下好喎

27 號演唱會因為演出簽証問題 delay ...

回水都似

時間已經少
才藝時間仲要比mc搶下鏡show off
睇完好似冇睇過咁
尚敏冇左其他人做主key真係一般般 要好似認哥咁有人lead住先有表現

佢係超級下把黎 ... 用黎俾人柴同恥笑就岩 ...
你用佢帶就真係死得 ... 其實世允都係下把 ...
最辛苦真係信英 ... 睇到都覺得攰 ...

有人又雷...

信英同佢地兩個夾都麻麻
一開頭手錶個話題生硬到
不過尚敏都好on9 提咩手錶

是但搵話題
認真 搵希大同hani 2個做主持都好過佢地三個
又係idol 不過唔知啦

唔係 defcon 同亨敦人緣好 ...
果陣鬼搵到佢地兩個做代班 ...

希澈d綜藝感同轉數好好多啦 同埋佢地明idol上節目想要d乜

而家我當呢個週偶=另一個ASC咁

睇fancam見到sua大脾瘀左撻 明明上星期都未有 係咪拖地拖瘀左

嘩好老實講轉咗人第一次睇週偶冇諗過變到咁差 我本身以為跟之前咁嘅形式點知⋯⋯⋯ 仲衰過以前一集兩隊一齊做 一黎就跳跟住班mc又跟住b-boy 佔咗一部分時間跟住虛無地完咗⋯⋯⋯⋯WTF?!

◆5月26日（土）特典会＠都内某所⇒7月15日（日）＠都内某所
◆5月27日（日）特典会＠マイナビBLITZ赤坂⇒7月14日（土）＠マイナビBLITZ赤坂

WT

狂禁退銀制啦

都唔知有無得退

其實應該都唔係第一次搞點解都出現呢啲問題

Dal Shabet都衰過呢樣

請振作

以前會唔比d idol 做on9 野 之後笑佢地
而家好似鬥on9 但係又唔好笑
btw 有條友做cam man 係咩諗法。。。。

無野講但有諗唔到做咩 拎部cam刷存在感

人地玩頭髮可以好性感 佢咬頭髮好鬼傻
全灰又係咩玩法

呢個都算
最柒係一開始噴水
wtf

我覺得好靚

我已經感受到陣頭髮既咸香味
btw 無話唔正姐

你令我諗起以前野孩時期啲台仔譯佢個名做魚鹹（好似係

咁垃圾

睇完就真係明白點解上邊巴打話虛無咁結束
因為真係唔知點解就完左
以為會寫下profile 點知完來無

mtfc 姐係而家 dctfc ...
下蛋哥 ...

Cam嗰part cut剩兩個

不過團綜已經少 有得睇叫係咁

今次 CB 好小 NOTE 咁 ...
上次狂出 ...

咩叫好少note 上次出咩

dreamcatcher note ...
上次 cb 幾日就有一集睇 ...

頂你原來講呢個
太多膠派 要保護形象cut 番
btw 會唔會唔夠錢

而家唔窮啦 ... 窮乜鬼 ...

你咁講上次去巴黎拍MV添

好似未有人貼 ...

今日音銀有 special stage ...

歐洲 Note 係咪已經唔諗住出

Sua

難得上個綜藝都咁 垃圾mbc

再鬧又罷工架喇

依家罷都冇咩所謂 無挑都冇左 冇咩留戀價值

走哂啦班 pd ...
tvn jtbc 又有錢又有空間 …
而家連 ocn channela jtbc4 TV조선 都出綜
有能力洗乜留係地上放送受上面氣
守過時規則

幾時先有自己團綜

提提大家 ... THE SHOW 又投喇 ...
係 STARPRESS ...

邊個掹槍?

下蛋我老友

頭有辮除左娟妹得雅雅

用黎慰寂下呢度 ... d 人應該全部今日都好灰 ...
原本大家都應該係日本食緊波皮餅 ...

唉 仲要退唔到錢先無奈

琴日個舞台 多美支野彈出黎果下 收得咁清既

Siyeon 唔好玩食物啦

又傻左

插把扇係心口

出道 500 日記念粗卡 ...

D動作

隻比卡超

kai賢又仆街

對腳太長企唔穩
btw 熊貓棍又幾新奇

入去撞下先 ...
睇下攞第二都夠 ...

呢兩個我最愛

想做個黃色氣球

上下水先

唔係拉直咗咩?

隨時可以變架 ... 搵夾夾咋嘛 ...
況且 ... 張相係舊的 ...

無電曲過
曲頭係日日去美容院夾出黎

又對 idle

難得今次投票贏成倍

一開就係DC

唉屌你老味

音源已經輸3500

起碼投票高分先

又係車尾燈都見唔到

其實都冇點期待 音源比重咁高投票幾高都冇用

係想有奇蹟

實體計太少 音源同youtube計太多 冇得贏

改制真係on99

無法啦 … 都要跟規矩 …
又其實本地市埸 … 音源真係最有代表性
改制係有原因

雖然可惜 … 但都無法
班妹可以係 minx 企番起身到今日
唔通我地唔可以

假想陪行街 ...
毒到不行 ...

毒唔係問題 問題係好假
點會望住個男人（cam)配女裝
佢係咪想我cosplay 女人
正常一定定拎件衫去個男人度 or 鏡度 match 下呀大哥

人地係著俾佢睇架嘛 ...
雖然果 D 睡衣全部都 fail ...
唔著最好 ...

你完全唔明好似聖誕節咁 拆禮物個一刻既興奮感覺

環保 d 啦好唔好 ... 用花紙同膠袋熱時 no good 囉唔該 ...

熱先好 紅都面曬

好似蕃茄咁一淡咬落去

1:02 娟亂入左

扮佈景囉 ...

個眼神有種捉人偷食嘅感覺

緊係唔似 ... 似名牌 sales 見到窮 ol ...
爭咀藐藐 ... 同 "摺 ~~~~~" 一聲 ...

雅雅 part time 要做埋郵差 ...
仲要叫名 ... 始始 ... 東東 ...

又係齋睇唔買仲咩都要試

Hi 新fans留名

嗨

緊係奶啦 咬

果然雨中係最正

Hi my waifu

你試下淋三個鐘睇佢地 ...
睇下你會點 ...

我以前都唔會 ... 我而家勁撚憎落雨 ...

落雨好易受傷/病

正常人習慣就會無事
不過d idol 身體咁差就

我以為唔會斷添 ...

又痴左線

KAI 賢得條雞頸 ... 仲要俾多美說服到佢話食得雞頸唱歌會勁 D ...
又做團欺 ...

得骨都要照咬

所以最後係無食完拎住

有睇呢度咁款喎 ...
日日有 note 炸咁滯 ...

好撚嘈 ... 扮猩猩果兩個由頭扮到尾 ...

佢真係完美

笑左 ... 表情帝 ...

舞到識飛咁
眼都花

可唔可以比番三分鐘我

人地講明架喎

講明咩？
難得有條係無字可以睇得明
睇完係： ~> ~>

말이없다

唔洗字都睇得明哎岩呀 ...

浪費3分鐘系列

東東東東東

147 철이 大神真係由 chase me 開始鑊鑊都追 ...

到底點解隊隊都有superme 玩具槍

hot item ... 我都買左幾把番去做手信

rich 既老mk
真係唔識欣賞 品牌效應

開 party 拎黎玩下影相幾好 ...
都係俾 d frd o靚仔威下姐 ...

想養

kai 到無朋友

真係好白痴

我愛隊b

下面果張 ... 對白:
"要唔要上黎 ... 食碗拉麵"

點知真係俾你食碗拉麵 ... 跟住踢左你出窗口 ...

好想幫佢手吹

食完第二日送花

踢左你落街緊要探病/拜山俾紮花你

都好呀
踢出個感情

有無人放裕賢尋日張卡比我

公司要求架 唔好唸咁多

咪臭係 ... 邊有人送紅花探病 / 拜山架 ...

意思係跟番紅髮個期既look 見花如見人呀

無人po DC Note

忙內都不俗 ...

第二張件衫好似p上去咁

好kai好正

好得意

準備增肥到肥過卡比獸

食手指唔會肥 ...

我話我。。。。

你唔係覺得增左肥就有得攬攬呀

我覺得我可愛過卡比獸喎

唔洗增肥啦 你光頭去見佢 佢都會撚你個頭

你打錯字 … 幫你改改

呢個真 所以係隻卡比仆入去
唔係賢仆入黎

個觸感都唔同啦

咁又未必既 … 可能你都係毛神神得黎好軟滑 … 又全身[black]連埋條丁[/black]都軟淋淋呢

好掛住東東啊

下世投胎要做卡比獸

就黎要開14

你做卡比獸 我做佢老公

傻瓜有me就夠了

柳洙正
宋雨綺
徐津

估唔到識yuqi